失戀最好既解決方法係咩

挽回？一世唔見？其實又會有幾多個做到 失戀需要練習
但我卻沒有勇氣再愛一個人

冇 真心
從來都冇解決方法

乜撚嘢時間係最好嘅良藥直頭垃圾
我寧願你收聲唔好同我講嘢由得我自閉下

你廢

失憶

將對方送俾你嘅野（回憶薄仔個啲）交俾最好嘅朋友！
過多幾年問佢攞番，感覺會唔同